下? 車路士讓一球球半呀原來??????

唔係平手盤咩?

現場廢撚到